警察監督警察 英文

係咪 police police the police

Friendly

My fd

Context?

dogs dog the dogs

police policing the police/self policing

樓豬啲英文水平真係人唔笑，警都吠

surveillance 好似係

nothing happens

popopo

Popo go suicide

Self-monitoring of fucking poppies

I go to bus by school

dog monitors dog

Who polices the policemen?

I fuck Carrie everyday